## Технологии которые были использованны для написания проекта:

* HTML, CSS – технологии для создания разметки(HTML) и внешнего вида страницы (язык таблиц стилей CSS);
* JavaScript – язык программирования, заставляющий «ожить» страницу;

## Состав участников проекта:
* Студент 1 - Максим Петренко
* Студент 2 - Марина Лялька
* Студент 3 - Иван Кулаков
## Какие задачи выполнял кто из участников:

Совместно была написана HTML часть, и проставленны все CSS стили, разработан дизайн.
Также совместно подготовлены классы. После чего Студент 1 работал над  добавлением и изменением карточек, 
Студент 2 выполнил работу по авторизации и работу с фильтрами карточек. Студент 3 подготовил отрисовку,
удаление карточек и просмотр дополнительной информации.
Размещен проект в интернете с помощью [Github pages](https://ivankulakov.github.io/cards/index.html).
